(極嚴重) 國泰/港龍 空姐：往中國航機緊急氧氣樽被搞

地獄鬼國

林小姐引述其他港龍機組人員消息指，某些飛往中國航點的航班中，安全用品被消耗至不合正常標準。「機組人員去到大陸某個航點後過夜， 佢哋落機之前check過啲嘢係正常，但係第二日返上機，發現緊急氧氣樽畀人搞過嚟，氧氣樽上面個氣壓計變做0。」她表示，氣壓計正常標準為1,800 psi，機組人員平時也會檢查安全用具標準，即使有消耗亦不會跌至0氧氣。

Source : 【逆權運動】國泰CEO：員工撐非法抗議或遭解僱 空姐：航機緊急氧氣樽被搞

因安全問題停飛中國

人命嚟㗎!

推 好似好嚴重

支共急啦

停飛啦

痴撚線

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

其實空中服務員可以用絕招 話飛行安全問題 拒絕執行職務

你老味想直接滅口

721 811

證明中國同自由世界係勢 不 兩 立

停飛中國啦
我唔介意cx 加價
其他長途機唔飛經中國境內
搵定其他航線
油多啲咪轉價落消費者
我實支持你喎

cls

想屈你唔安全

好撚大獲咁，推

支共係無野做唔出

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

推

pish

安全問題永久停飛中國

仆街 放埋炸彈都唔出奇

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

cheap撚到

哇，死人個wo

意圖恐怖襲擊？

殺人政權

想搞到Air Crash

如果停飛中國
其他航線加double，我都會照撘

9成係班垃圾護旗狗

Push

停飛中國啦

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

721。811

屌罷飛大陸線啦

飛去中國好唔安全，唔好搵命搏

以廚叉為例 oxygen bottle一定要夠1500psi先准飛 唔夠既話係一定要call engine換同機長講落report 如果唔係架機係唔fit for fly架！

利申舊員工

恐怖襲擊

支共要滅國泰，罷飛中國！
多開日本線

屌

嘩屌

push

即係咩事？
唔明，求解釋

CLS

屌你老母

停飛支那啦

係 一定要諗alternative 今次就話唔夠時間應對被迫跪低，依加無理由明知自己比人揸實春袋都唔諗方法解決。轉航線油錢最多入香港人數

女朋友做ka
中航係調返轉 想屈你唔安全唔比你飛

即係支那攪鳩停放在支那機場過夜既飛機既安全設備.

原因: 之後突擊老屈該AIRLINES有安全問題.

亮劍=生豬肉

安全問題，停飛中國

諗唔明
搞黎又咩原因先
唔好捕風捉影住先

721811

飛機喺高空會加壓，萬一失壓，乘客就冇氧氣
要用氧氣罩供氧，機組都有應急氧氣樽

依家俾支那人放晒啲氣

班垃圾支那賤種就係咁嘅質素 抵佢地一世做垃圾

佢哋呢招都係用CIA Simple Sabotage Field Manual

CLS DKLM

氧氣樽好似係MMEL?

屌 仆街

721
811

安全問題唔飛得喎

支共急啦 開始無所不用其極

贊成

大陸crew不嬲hea check，所以佢覺得可以做鳩你

為求專橫掌控霸業，真係死幾多人都得，希望有圖又片宣揚開去

没有暴徙，只有暴政！共匪殺人！

飛中國咁危險

中共真係不得好死

大陸人偷氧氣?

七八十年代都係印度經中東去歐洲，唔撚用你支那航道又如何

好怕CX機俾支那做手腳

哇屌
謀殺

痴撚線架

殺人政權

支持停飛中國內地航班！保障所有乘客及機組人員安全！

中國人冇人性

真係冇腦架渦

國泰加油

啲支那人好仆街

放完氧氣會唔會搞到部機氣壓唔同咗
搞到空難

地獄鬼國

痴撚線,人命黎架

屌你老母 幾百條人命

見到未呀商家佬，你以為跪地可以息事寧人？
中共只會得寸進尺，甚至用極賤格手段搞9你

咪撚再飛中國啦 想殺人滅口呀

中國用安全標準嚇CX 人唔笑 狗都吠

啱啱比較咗華航 & KLM去AMS航程
KLM飛支那，要12hr26min
華航兜韓國入俄羅斯，都係13hr4min

直接搞你機件 仲快仲大鑊啦
氧氣樽咁易check 又唔會直接構成安全問題
理論上 對間公司影響唔大喎

whatsapp/微信資訊戰，召集3-5萬人！！！

停飛先啦咁危險

咪就係, 宜家經支那
又成日因為支那空中管制攪到delay
一刀切飛第二道啦

中國人謀殺香港航班搭客

好恐怖喎 飛行最重要係安全

共產黨想嫁禍

停非支那，其他航線加價，我搭。

構成直接安全問題，應該支那大鑊啲
要搵歐盟/美國班人嚟幫手查
仲要唔知會唔會喺其他國家空域出事

停飛支共

721
811！！！
罷工啊！

怕乜，肯定會
唔使政府出手，啲盲目愛國大陸喱都會出手

佢搞氧氣樽啫

推上國際屌佢老母

Ethics 問題
不過支那無 Ethics

唔得架 成個空管畫到去你屋企門口咁

痴線

推
中國草菅人命

呢D都搞 想全機攬炒?

成個空域都係鬼國

屌你老母支那狗！！

人命關天
一定要全面檢查好先可以再飛

定係想製造意外….
搞到好似馬航咁無人敢撘

國泰機頭見到psi 0一定唔會放機
放到0真係好撚賤 應該直接call aog
辛苦哂cx m&e ching

呢個page都有講點解咁做

Cls停飛啦

所以更加要徹底檢查同替換先可以再飛？

事實係想整死CX等國企插旗

非 > 飛
返去冷戰時期，要避開蘇聯空域

中共做d野好低賤

國泰只要敢停飛支那
一定好多香港人撐
以後去旅行只揀國泰

全面封鎖支共

支持機組人員罷工停飛中國

唔好擺機過夜啦
全crew即日來回啦

中國政府邊有血性...

連仔再唔入連登同香港即刻玩完

嘩想謀殺

Pish 停飛

實搞出人命

之前有人講過飛唔少地方都要經中國
停飛根本好難做到

停飛!!

只係搵借口唔比你飛同CHECK你機組人員

歐洲都可以兜，華航都係兜韓國入俄羅斯
東岸真係冇得搞

人渣

屌 應該全世界停飛中國

係流氓政權先至會做得出呢啲喪心病狂嘅行為

停飛支国

留返啲Slot 去外國

推721

不去危險國度 命仔來

夠膽罷飛 就可以引起國際關注

ors都放氣，正仆街

恐怖😱

心地好差!!!!!

為左滅其中一crew人 要成班中國人陪葬
中國人條命幾撚賤

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

同意

擺明搞9因航啦屌佢老母

fuck china

屌 大陸狗成班恐怖份子

停飛去中國呀
如果經中國都唔俾就係更高層面嘅事了

停飛中國
人命緊要

721 811

[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

搵ICAO投訴啦

ICAO

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

唔會啦，啲管理層只會叫你即日來回慳返酒店

推，呢樣嘢直頭係犯法呀
利申:飛機維修

我無野講

應該咁講佢係要嚇你 唔係想你死 所以明刀明槍
個本質根本同恐怖襲擊冇分別 都係明刀明槍咁嚇你

搞機件真係分分鐘空中解體
不過我信支共做得出

冇咁快check到啫

最驚就係佢地搞鬼幫國泰整幾單空難出黎
咁就神仙都難救

ICAO...

推上國際

呢個世界上有乜野人種賤得過支那？

停飛中國！

氧氣樽係咪好易爆炸架？

因為入香港空域都要先飛過大陸空域

有冇方法唔飛中國空域?

國泰咪再當你d員工係垃圾同唔理大家安全！
因為你唔再停飛你唔知大陸對各架飛機仲做左d咩手腳！
就算一單出事你國泰都即時收皮！用下腦啦高層

支那人係咪傻架 當架機有事時
你覺得你可以好似超人咁飛走唔會有事?? 到時一齊死喳喎

痴撚線嫁 快撚啲三戰核平支那
見到支那鬼國係地球消失我死而無撼

唔止支国 仲包埋支那人

支那鬼國當人命如同垃圾

屌真係劣質到

冇記錯既minimum equipment list 泥

佢地自己都搭架喎 果然支那最愛殺支那

果枝氧氣應該係係cabin比機師用既，乘客用既氧氣係係位上高用化學反應整出泥，冇桶

推！

係物種

機組有氧氣樽架，擺行李架嗰啲位
有集air crash investigation都有講

上星期已經搞緊
仲班班機搵人上黎問safety question

我見話有80%都要經支国領土

cls地獄鬼國

1. 要同禁區保持距離
2. 如果有人衝禁區, 唔好拉住佢, 因為可能佢比佢拉埋你入去

國恥

0氧氣痴撚線咖 cls真係想殺死人!

日
心心巨

同意 真係安全問題

咁我寧願被人交名單禁我飛支那算，屌你飛非洲都安全過你

去歐洲基本上都經

To CX:
Please cancel all flights to China.
It is absolutely a SAFETY reason. Please do not put your staff and passengers at risk. The company will not close down because of not flying to or overflying China. Re-route your flights please.
Please stand with your staff and stand with Hong Kong.

極嚴重

馬上通知國際航空組織

矛頭要指向大陸官方

停飛大陸啦

通知外資
同中国做生意同比人要脅無分別

彈藥

似想殺人，恐怖襲擊

支那係人類毒瘤

哇 支那人殺人啦
仲單方面話係同胞喎

721

支那狗冚家剷

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

pusg

721 831

有冇英文好既朋友整個消息既英文版
想傳俾外國朋友
等佢地停大陸/飛過大陸上空都驚

1954年7月23日，國泰航空1架DC-4「空中霸王」客機（Skymaster），自泰國曼谷飛回香港途中，在中華人民共和國海南島三亞以東的南海上空遭2架中國人民解放軍空軍La-11戰鬥機擊落。造成10死8傷

推
好撚癲 仆街支那人

係真嘅話要推到俾FAA同EASA知

果然係支国